﻿# C-randseat

자리를 배치할 때 사용하십시오
.exe가 아니면 Linux용 실행파일입니다.

## 윈도우에서의 실행 방법 ##


좌석배치도를 생성하는 법
**64bit_Windows.exe**를 클릭하시면 좌석배치표가 생성됩니다.
실행되지 않는다면 **32bit_Windows.exe**를 시도해 주세요.


마지막으로 생성한 좌석배치도를 열람하기
gui.exe를 실행하십시오.


**<좌석배치도 열람하기>**
좌석배치도 파일은 **result.txt**입니다.
절대 파일의 이름을 **바꾸지 마시고**, 원하시는 좌석배치도와 gui.exe를 **한 폴더 안에** 복사해 주세요.
만든 폴더 안으로 들어가서 gui.exe를 실행하십시오.
## 리눅스에서의 실행 방법 ##


좌석배치도를 생성하는 법
**c-randseat-x86_64**를 실행하시면 좌석배치표가 생성됩니다.
실행되지 않는다면 **c-randseat-x86**를 시도해 주세요.


마지막으로 생성한 좌석배치도를 열람하기
gui.py를 실행하십시오.


**<좌석배치도 열람하기>**
좌석배치도 파일은 **result.txt**입니다.
절대 파일의 이름을 **바꾸지 마시고**, 원하시는 좌석배치도와 gui.py를 **한 폴더 안에** 복사해 주세요.
만든 폴더 안으로 들어가서 gui.py를 실행하십시오.